警察招募日 考生想做一姐前港隊應徵「因機場特警制服有型」

警察招募日 考生想做一姐
前港隊應徵「因機場特警制服有型」

【本報訊】警察總部昨舉行春季警察招募日，收到逾2,000份申請，當中見習督察競爭最激烈，約40人爭1個位。有投考見習督察應徵者豪言「想做一姐」，被問《逃犯條例》修訂等，則拒絕評論。港隊田徑隊前成員盧嘉琳亦投考見習督察，指對機場特警最有興趣，因「套深藍色制服特別有型」。

警方指今次招募日收到2,010份申請，以警員最多，有1,113份；800人申請見習督察職位，另有97人申請做輔警。招募組署理警司胡志恆指，申請數字與以往相若，不過競爭仍激烈，見習督察約40人爭1個位，警員則10選1。翻查資料，即使是預科畢業者，督察起薪點已為42,665元；假如手持學位或同等學歷，起薪點為43,980元，高級督察頂薪更高達84,250元。

走去做殺人犯

應徵者豪言「想死全家」

戇鳩先會鍾意著制服

香港人

拒絕評論
未入都已經吠緊

有人唔做 鍾意做狗

有冇前幾年d數字對比下

女人根本唔可以做最大果個放棄啦

訪問會無相
比幅相黎睇下
平時排隊亦影, 無理由呢d 無既

2019年04月07

old news
依出出樣應該要打靶

2000隻未來狗

今時今日仲走去考黑警果班祝你冚家中武漢肺炎死撚晒佢

七警呢套啡色制服最有型最稱身

Old news 拉

垃圾

已block樓主條死乞衣

Schneider Electric, 測魚涌英皇道683號嘉里中心11樓 上星期有兩位同事發燒, hr意圖隱瞞, 直至有人追問, 先出黎求9其打兩句, slightly higher body temperature 意圖蒙混就算, 實情係有兩條友發燒

加上港島下星期有機會大爆發, 手足們如果係附近返工或經過自己小心

擺個檯喺高雷中學門口招募咪得囉

呢班香港人大家識既分享下

Old news 撚

4月嘅新聞，不過就係唔知呢班人而家有冇份殺人

即係佢哋分分鐘已經pass咗仲有份打人

Blocked

人工高底要求先係原因呀

2019年 4 月新聞

警狗又放 fake news 想洗底

Old news

奴隸思想，甘於做工具。

只有人渣同UNDERCOVER會想做黑警

cosplay 都可以着制服

蔡英文呢?

舊聞？
binc?

拉

做乜鬼嘢呢幾日成日po埋啲old news又唔出埋日期

攞台灣同香港狗務處比？

呢排唔係暫停招募咩
btw 考古撚

其實都係錢作怪

A

肯定呢年唔夠人去考做狗，班狗咪要搵old news做假象嚟昆人投考

走最前嘅黑警而家真係dum心口

推 屌你老母樓主

盧嘉琳
男人老狗改個女人名

push

朱經緯實在走得太前

林鄭隻顛雞?

哦

女生男相呀
不過真係狗樣

自膠，sor

可能想制服誘惑

仲要咁多"高材生"咩料阿
呢半年唔係香港?
apply個兩千條撚樣應該都係藍到仆街

香港差婆嘅質素你屌埋我果份

真 香港狗隊最撚老土 幾十年無變過

個種老屎忽文化一定全港最臭

old news

有人唔做做狗

舊聞！！！！！！
拉！！！！！

好多都係黃

on9先去做狗仆街唔好喊

點睇都係鄧小強大過林鄭喎

有人唔做去做狗

一定要大清算班黑警
去過面試都要清算

未考前就話想著制服，因為型
做到又閃閃縮縮，唔敢話俾人知做咩
典型On9狗賊

殺人放火金腰帶

之前有個女既副署長都比人調左去做消委會

樓主成日出啲old news

警方回覆TOPick指，今年6月至7月，投考警隊人數合符預期，預計8月份入班人數亦理想，相比5月份入班人數更有輕微上升，而在受訓期間離職的學員人數與較早數期學員數目相若；不過，被追問去年同期入班數字，警方則指暫時沒有相關數據提供。

人員流失方面，警方指今年6月至7月情況與去年同期相若，並沒有大型人員流失的情況出現，人員流失包括已預知及非預知離職的人員，已預知離職的人員包括正常退休和年屆55歲並完成合約的人員，非預知離職的人員包括所有其他類別的離職人員（例如：辭職、提早退休等）。

你當林鄭 陳笑恥死架

即係速龍班仆街

所以呢篇咪就係關於最新嘅招募日囉

考咩古?

Sieg Heil

讀咁多書都去做狗

同家人關係幾差先去考做狗
全家一鑊熟

黑警死全家！

全部中肺炎死啦仆街

有人唔做做狗
黑警死全家無得避

好撚樣衰

陳冠希有幾套制服

tui
old news dklm

2019年4月

樓豬我屌你老母啦old news

希望你班仲考龜嘅中武漢肺炎 全家死撚曬

借位屌樓主

屌你老母連續兩個po都開old news

On99

呢班垃圾

推舊文又唔講博咩

連出兩次舊聞 都係講考狗 知咩事 block得

你點知的

推

Pin this

低人工到喊

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

我再失業都要去考

所以咪唔請囉...

依家梗係對住鏡頭話

"我地係香港納粹軍, 拎正牌開live 殺人"

你老味用總統同狗屋主人比？隔左幾多個級呀？師兄訓醒未？

佢話女人唔可以做最大果個
總統仲唔夠大?

有大志就去做林奠啦，做乜鬼垃圾一姐

一姐係冇乜可能做到除非含左好多條撚

一樓一阿姐就有你份

成班排著隊等緊上紐倫堡法庭

有人唔做去做畜牲

咩居心？
屌你老母

唔知"想做一姐"果位手足而家有無事~???

pull

政治post係有可能性
但香港既狗局文化係呢幾十年都唔會俾女人上到位
畢竟個架構要睇年資，
唔係話揀總統咁邊個多人鐘意就邊個上

ol同護士呢

狗

2019年4月嘅新聞

不過冇所謂嘅，人想做狗，做殺人犯。

舊年news黎

推 帶緊風向

推依個

屎忽鬼

狗有樣睇真心

我認得個ac 又係到考古

係wor
最襯佢地

全部成功加入死全家名單

好做唔做做強姦犯